原來Facebook都封殺華為

有分析師預計，華為智能手機銷量將會大幅下滑。

內地的人唔係本身都用唔到facebook的咩

內地的人唔係本身都用IPHONE的咩？

前幾日又話google偷偷解封華為

其實咁搞落去部電話仲有咩用

本身可以整到好似Samsung 咁勁的國企，而家有D可惜

唔預裝姐, Google 成個唔俾用大鑊d

原本我仲睇好佢好似Samsung 咁，始終p20果陣好勁

人地好多野自給自足，而且研發好多野，華為除咗炒之外乜都冇

唔pre-install唔等於封殺

個相機可以影月亮

起碼唔係合作關係，當所有牌子都有你無咁係咩，人地唔pre install即係就算你為佢帶黎用戶都唔想你幫，連sharp, nokia都有啦